想問電動輪椅(唔係講緊Tesla)上唔上得高速公路

屋企有架電動輪椅(唔係講緊Tesla)
諗住駁100隻黑摩改爆佢, 換埋 ohlins , 落套 225 45 19 落去
聽講香港冇咩限制點行
唔知上唔上得高速?

Ok 冇問題

可
利 上過fwy, 過埋海底隧道

諗唔諗住用嚟對狗hit and run?